import QUESTION_1 from '../components/TypescriptQuestions/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/TypescriptQuestions/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/TypescriptQuestions/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/TypescriptQuestions/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/TypescriptQuestions/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/TypescriptQuestions/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/TypescriptQuestions/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/TypescriptQuestions/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/TypescriptQuestions/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/TypescriptQuestions/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/TypescriptQuestions/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/TypescriptQuestions/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/TypescriptQuestions/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/TypescriptQuestions/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/TypescriptQuestions/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/TypescriptQuestions/Question_16/Question'

export const TypescriptQuestions = [
	{
		id: 1,
		question: 'Что такое TypeScript?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Основные компоненты TypeScript?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Назовите особенности TypeScript?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Плюсы использования TypeScript?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Минусы использования TypeScript?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Типы в TypeScript?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question: 'Что такое декораторы?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Поддерживает ли TypeScript перегрузку функций?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Разница между типом (type) и интерфейсом (interface)?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question:
			'Что такое JSX в TypeScript? Какие режимы JSX поддерживает TypeScript?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question:
			'Что такое директивы с тремя наклонными чертами (Triple-Slash Directives), их типы?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question:
			'Что такое внешние объявления переменных (ambient declaration) в TypeScript?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question:
			'Разница между абстрактным классом (abstract class) и интерфейсом (interface)?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Какие элементы ООП поддерживаются в TypeScript?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Модификаторы доступа в TypeScript?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question:
			'Разница между внутренним (Internal Module) и внешним модулями (External Module)?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
]
